其實安全感係邊個比？

如題

正評 自己比啦梗係
負評 人地幫到手比

歡迎討論

你話拍緊拖嘅時候？
大多都係對方比

車 樓

係拍拖嘅時候啊 巴打女朋友係主動d果邊？

物質未必係安全感 佢可以好有錢但好花心

唔算係 同埋我好缺安全感 所以都好少有
利申 已被分

Y NOT BOTH

對方唔好做D令你無安全感ge野.....
自己都唔好亂懷疑對方

自己比自己

其實冇安全感係咪唔應該拍

點同自己講聽話

個心係咪會舒服d

冇安全感 就唔拍 相信你呢世都唔會有拍長拖 安全感冇可能永世都有 一冇左你就分手 另一半會好無奈下

agger

如果兩個人適合係咪就會進步到 因為佢會幫手比d安全感同可信嘅表現比自己..？

唔係
一個好對象一定比到安全但同時你都要學識信任對方同自己

自己畀自己

做事要有交帶 唔好成日玩失蹤
有事唔好收收埋埋 可以同對方講
朋友之間要公開你哋嘅關係
要同異性朋友保持距離
細節位要表現得著緊佢 關心佢
例如 送佢返屋企
仲要比對方空間 唔好令佢覺得你煩

利申 9 UP

受教

笑左 點保持距離法

好簡單
所謂嘅安全感大多建基係對方對你嘅坦白 誠實
佢有時出街食飯去邊都同你講聲 自自然然有安全感 因為你會覺得佢咩都同你講 受到重視
但最基本亦都要你肯相信佢
譬如佢係好有異性緣嘅人 咁你自然會冇安全感 就算可能佢會講佢嘅行程比你聽都好 都可以會有猜疑
咁你要信佢 亦都信自己 因為佢揀咗你做佢女朋友
咁呢段關係自然都會發展好啲同埋有安全感
利申 9up

姐係情侶間要毫無保留地同對方坦白， 安全感就係咁樣黎 是旦一方唔坦白就好易出現問題

總之雙方唔好有祕密 祕密會離間你地既關係 安全感都係呢到流走

其實係咪可以解釋成 對自己冇自信都係一個冇安全感嘅原因

毫無保留會唔會太過分架

你做唔到先覺得過份姐 證明你自己都好多野瞞住另一半 祝你好運 例如你曾經做過ptgf 跟住同現任拍緊拖 你瞞住你既過去冇同佢提過 跟住你另一半因意外得知你曾經做過ptgf 佢就會生出更多幻想 開始亂諗野 諗多陣就會覺得你話唔定背住仲有做 跟住就 自己諗啦 我上面講既都係比喻黎姐 或者你可以覺得好荒謬